---
title: "ue_trace.cfg"
description: "Параметры трассировки абонентов"
weight: 20
type: docs
---

В файле задаются абоненты, по которым выводятся сообщения в **ue_trace**.
Каждому абоненту соответствует одна секция.

**Примечание.** Наличие файла обязательно.

Консольная команда для обновления конфигурационного файла без перезапуска узла -- **reload ue_trace.cfg**, см. [Управление](../../oam/system_management/).

### Описание параметров ###

| Параметр                             | Описание      | Тип    | O/M | P/R | Версия |
|--------------------------------------|---------------|--------|-----|-----|--------|
| <a name="msisdn-ue-trace">MSISDN</a> | Номер MSISDN. | string | C   | R   |        |
| <a name="imsi-ue-trace">IMSI</a>     | Номер IMSI.   | string | C   | R   |        |

**Примечание.** Хотя бы один из параметров [MSISDN](#msisdn-ue-trace), [IMSI](#imsi-ue-trace) должен быть задан в каждой секции.


#### Пример ####

```ini
{
  MSISDN = 76000000316;
  IMSI = 001010000000398;
}
{
  MSISDN = 76000000317;
}
{
  IMSI = 001010000000399;
}
```